Ive朋友仔出嚟集氣啦！一齊集氣聽日唔洗返

Ive啲高層係咪智障？打風打到咁都要返學

聽日老閪都唔返 條命緊要啲

屌你老母咩
IVE有心唔番駛撚等打風咩
你老母閪
打風打撚埋你個腦走咩

計attendence，未計有啲人反學聽書而我聽漏既損失

屌究竟洗唔洗返架
人地個個宣佈哂i大仲on99咁

屌啦10點molamola

留名G持

我屌你老母爛撚到咁點返學

8半未嘈你10點嘈乜撚

hk01

睇落啲，展亮先唔洗

屌

屌 ive仲賤命過明愛

柴大返學會唔會比風吹走

ive仔將來畢業都係做啲藍領工㗎啦
早少少習慣吓橫風橫雨同人迫巴士咪仲好

啱啱收到風，好似話就快公佈停課 希望係真啦！

就算聽日真係唔洗番
啲堂咪又係要之後補番

不過我覺得都係接受現實啦

青大冇巴士搭

推到唔洗返

咁你又啱！但休息多日都好呀！今日大家都辛苦啦！
細佬我屋企水浸

杏花邨條路

有個frd send email問左呀sir 佢答 : there will be no class on tomorrow 17 september 2018 as
hong kong education bureau said

過葵芳搭小巴吧

爛閪曬重番

青大應該停，Thei停咗

IVE返學咁隨意..又未講ASSIGNMENT EXAM既日子..岩岩先SEM頭

咪傻啦邊有人會返 用腦諗

放心啦 唔會有人返

吹奏成功

曬又曬過人 大風又大風過人

夜校呢

隆重登場

未收到email 都未可以肯定呀

新聞出咗啦

吓 但老師話未收到內部通告話停 叫照翻學先

蘋果都話停咗啦喎

老老豆豆佢死ser嘅點上載先

i大個官網冇料到wor,都冇寫唔洗返

你咁想返咪返囉，出面咁嘅境況，你覺得安全嘅咪得囉

聽朝有車搭先算啦 仲要部分封路 你依家行路過去差唔多

啱
弱智唔好岀街

俾d氣勢班大學閪睇

好想講間間u都係新聞報咗先有email通知

同路人wo